頭先搭巴士見到個5-60歲呀叔坐我前面玩公主連結

仲要玩得好撚勁 似似花 泳黑 小倉唯 可可羅 萬聖小倉唯打戰隊
打左4百幾萬

早知問佢add fd

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

佢係我個fd黎，做咩搞佢

你唔係見到個呀叔
你係見到廿年後既自己

我都希望呢隻game可以keep到咁耐